Mewe入group啲題目仲難過DSE中文卷一

第1條都OK, 我可以直接抄書,
但第2條真心難答,,,
要從上文下理揣測作者嘅取向,
求標準答案

燒山好嘢？？？

D題目admin定架喎

第二條set得幾好好

強烈支持

答完

第3條

為選區議會送頭之夜?